---
title: "sigguendukura mama song lyrics"
album: "SR Kalyanamandapam"
artist: "Chaitan Bharadwaj"
lyricist: "Bhaskarabhatla Ravi Kumar"
director: "Sridhar Gade"
path: "/albums/sr-kalyanamandapam-lyrics"
song: "Sigguendukura Mama"
image: ../../images/albumart/sr-kalyanamandapam.jpg
date: 2021-08-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/xbrAcDZUyQY"
type: "happy"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thittina Baguntade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thittina Baguntade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kottina Baaguntadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kottina Baaguntadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Girlfriend En Chesina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Girlfriend En Chesina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaarabanga Untadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaarabanga Untadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chi Anna Nachesthadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chi Anna Nachesthadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thu Anna Nachesthadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thu Anna Nachesthadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Papa Tho Panchayethi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Papa Tho Panchayethi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammathuga Untadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammathuga Untadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamera Mama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamera Mama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundellona Haai Haai Jaatharle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundellona Haai Haai Jaatharle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthey Ra Mama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthey Ra Mama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Zindagi Lo Rangu Gaalipatale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Zindagi Lo Rangu Gaalipatale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinnava Mama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinnava Mama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thulli Thulli Aade Pranaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thulli Thulli Aade Pranaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dil Mein Dhaku Dhaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dil Mein Dhaku Dhaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Supanathi Suppulaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Supanathi Suppulaku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggendhuku Ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggendhuku Ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mama Odhe Odhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mama Odhe Odhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madichi Jebulo Pettu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madichi Jebulo Pettu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaallu Emanna Kaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaallu Emanna Kaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sabhash Ani Seeti Kottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sabhash Ani Seeti Kottu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Nacchaka Nacchaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Nacchaka Nacchaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Pilla Nachhutaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Pilla Nachhutaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panipaata Manesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panipaata Manesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenno Yellu Tirigithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenno Yellu Tirigithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dorikina Prasadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dorikina Prasadam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallaku Addhukovali Kani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallaku Addhukovali Kani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Leniponi Vanke Petti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Leniponi Vanke Petti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadheleskuntama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadheleskuntama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayinaa Aa Burrunnodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayinaa Aa Burrunnodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Buddhunnodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Buddhunnodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Dummetthiposthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Dummetthiposthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhulipeskuntaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhulipeskuntaadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandha Kaadhu Veyyi Cheppu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vandha Kaadhu Veyyi Cheppu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oppukodhu Poola Koppu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oppukodhu Poola Koppu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhandayaatra Vaalla Hakku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhandayaatra Vaalla Hakku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Longipodam Okate Dhikku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Longipodam Okate Dhikku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggendhuku Ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggendhuku Ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mama Odhe Odhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mama Odhe Odhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madichi Jebulo Pettu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madichi Jebulo Pettu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaallu Emanna Kaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaallu Emanna Kaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sabhash Ani Seeti Kottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sabhash Ani Seeti Kottu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvithey Mutyale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvithey Mutyale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Erukoni Pothamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Erukoni Pothamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirru Burruladuthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirru Burruladuthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dachestharu Navvuni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dachestharu Navvuni"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">OK Cheppesthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="OK Cheppesthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aluse Avthamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aluse Avthamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chacchina Chepparu Vellu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chacchina Chepparu Vellu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chala Mudhurle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chala Mudhurle"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayinaa Aa Lekkalne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayinaa Aa Lekkalne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Sketchulne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Sketchulne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Kanipettalante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Kanipettalante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhe Maa Valla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhe Maa Valla"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadapilla Andam Chandam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadapilla Andam Chandam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyababoi Aayaskantham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyababoi Aayaskantham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manamemo Inapamukka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manamemo Inapamukka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athukkupotham Adhi Lekka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athukkupotham Adhi Lekka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggendhuku Ra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggendhuku Ra"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mama Odhe Odhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mama Odhe Odhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Madichi Jebulo Pettu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Madichi Jebulo Pettu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaallu Emanna Kaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaallu Emanna Kaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sabhash Ani Seeti Kottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sabhash Ani Seeti Kottu"/>
</div>
</pre>
